如果就到新年 求大家整個保安利是表

保安係最可以幫到住客/顧客
今年做得好嘅 可能其他人都會嚟派利是！
有無人幫手整個不合資格收利是保安表

不合利是資格保安列表

1.麗晶花園

自推2

自推3

呢一刻最值得派一定係新港城嗰班

合資格利是保安列表

1.新都城
2.藍灣半島

不合資格利是保安列表

1.麗晶花園

幫我加啊！

推啊

2.黃埔花園

不合利是資格保安列表
1.麗晶花園
2.黃埔花園
3.兆康苑

手足繼續！
有盡責保安好重要啊！